一名警務人員涉以欺騙手段取得財產被捕 將會被停職

一名警務人員涉嫌以欺騙手段取得財產被捕，已獲准保釋候查，須於本月中向警方報到，他將會被停職。警方說，24歲的被捕人涉嫌前年於網上購物平台，向一名受害人放售一張可於今年初換領模型的單據，受害人向他支付2100元取得單據後，今年2月到模型店卻未能憑單據兌換模型。警方說，初步調查顯示，被捕男子已於今年1月向模型店報失單據並取去模型。

2020-11-05 22:44:42

繼續岀糧